覺唔覺285都幾硬下

幾日想穿都穿唔到

一陣試下吉一吉穿佢

LM睇神秘力量

大戶會托

真係好硬喔

28000無敵鐵底，一見入貨包贏